% Do not forget to include Introduction
%---------------------------------------------------------------
% \chapter{Introduction}
% uncomment the following line to create an unnumbered chapter

%---------------------------------------------------------------
\setcounter{page}{1}

% The following environment can be used as a mini-introduction for a chapter. Use that any way it pleases you (or comment it out). It can contain, for instance, a summary of the chapter. Or, there can be a quotation.
% \begin{chapterabstract}
% 	\lipsum[1]
% \end{chapterabstract}

% \lipsum[2][1-4]{} [1]

% \lipsum[4]
\input{text/introduction}

\input{text/goal}

\input{text/techniques}

\input{text/platform}

\input{text/implementation}

\input{text/conclusion}

% \input{text/oof}


% \printbibliography
% asdasdasdasdas ~\cite{aag}

% \begin{thebibliography}{9}
%     \bibitem{aag} asdasdasdas
% \end{thebibliography}


% %---------------------------------------------------------------
% \section{Ut enim ad minim veniam}
% %---------------------------------------------------------------

% \lipsum[6-7]

% \begin{figure}
% \centering
% %\includegraphics[scale=0.4]{pic/index}
% \resizebox{\textwidth}{!}{
% \begin{tikzpicture}[level/.style={sibling distance=60mm/#1}]
% \node [circle,draw] (z){$n$}
%   child {node [circle,draw] (a) {$\frac{n}{2}$}
%     child {node [circle,draw] (b) {$\frac{n}{2^2}$}
%       child {node {$\vdots$}
%         child {node [circle,draw] (d) {$\frac{n}{2^k}$}}
%         child {node [circle,draw] (e) {$\frac{n}{2^k}$}}
%       } 
%       child {node {$\vdots$}}
%     }
%     child {node [circle,draw] (g) {$\frac{n}{2^2}$}
%       child {node {$\vdots$}}
%       child {node {$\vdots$}}
%     }
%   }
%   child {node [circle,draw] (j) {$\frac{n}{2}$}
%     child {node [circle,draw] (k) {$\frac{n}{2^2}$}
%       child {node {$\vdots$}}
%       child {node {$\vdots$}}
%     }
%   child {node [circle,draw] (l) {$\frac{n}{2^2}$}
%     child {node {$\vdots$}}
%     child {node (c){$\vdots$}
%       child {node [circle,draw] (o) {$\frac{n}{2^k}$}}
%       child {node [circle,draw] (p) {$\frac{n}{2^k}$}
%         child [grow=right] {node (q) {$=$} edge from parent[draw=none]
%           child [grow=right] {node (q) {$O_{k = \lg n}(n)$} edge from parent[draw=none]
%             child [grow=up] {node (r) {$\vdots$} edge from parent[draw=none]
%               child [grow=up] {node (s) {$O_2(n)$} edge from parent[draw=none]
%                 child [grow=up] {node (t) {$O_1(n)$} edge from parent[draw=none]
%                   child [grow=up] {node (u) {$O_0(n)$} edge from parent[draw=none]}
%                 }
%               }
%             }
%             child [grow=down] {node (v) {$O(n \cdot \lg n)$}edge from parent[draw=none]}
%           }
%         }
%       }
%     }
%   }
% };
% \path (a) -- (j) node [midway] {+};
% \path (b) -- (g) node [midway] {+};
% \path (k) -- (l) node [midway] {+};
% \path (k) -- (g) node [midway] {+};
% \path (d) -- (e) node [midway] {+};
% \path (o) -- (p) node [midway] {+};
% \path (o) -- (e) node (x) [midway] {$\cdots$}
%   child [grow=down] {
%     node (y) {$O\left(\displaystyle\sum_{i = 0}^k 2^i \cdot \frac{n}{2^i}\right)$}
%     edge from parent[draw=none]
%   };
% \path (q) -- (r) node [midway] {+};
% \path (s) -- (r) node [midway] {+};
% \path (s) -- (t) node [midway] {+};
% \path (s) -- (l) node [midway] {=};
% \path (t) -- (u) node [midway] {+};
% \path (z) -- (u) node [midway] {=};
% \path (j) -- (t) node [midway] {=};
% \path (y) -- (x) node [midway] {$\Downarrow$};
% \path (v) -- (y)
%   node (w) [midway] {$O\left(\displaystyle\sum_{i = 0}^k n\right) = O(k \cdot n)$};
% \path (q) -- (v) node [midway] {=};
% \path (e) -- (x) node [midway] {+};
% \path (o) -- (x) node [midway] {+};
% \path (y) -- (w) node [midway] {$=$};
% \path (v) -- (w) node [midway] {$\Leftrightarrow$};
% \path (r) -- (c) node [midway] {$\cdots$};
% \end{tikzpicture}}
% \caption{~Lorem ipsum dolor sit amet}\label{img:index}
% \end{figure}

% %---------------------------------------------------------------
% \section{Ut enim ad minim veniam}
% %---------------------------------------------------------------

% \lipsum[2-4]

% %---------------------------------------------------------------
% \subsection{Ut enim ad minim veniam}
% %---------------------------------------------------------------

% Curabitur ligula sapien, pulvinar a vestibulum quis, facilisis vel sapien. Duis condimentum augue id magna semper rutrum. Aliquam ornare wisi eu metus. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Vivamus ac leo pretium faucibus\ref{img:index}.

% \begin{itemize}
%     \item Ut enim ad minim veniam, quis nostrud
%     \item Ut enim ad minim 
%     \item Ut enim ad minim veniam, quis 
%     \begin{itemize}
%         \item Ut enim ad
%         \item Ut enim ad
%         \begin{itemize}
%             \item Ut enim 
%             \item Ut enim 
%             \begin{itemize}
%             \item Ut enim 
%             \item Ut enim 
%         \end{itemize}
%         \end{itemize}
%     \end{itemize}
% \end{itemize}

% \section{Class aptent taciti}

% \lipsum[2]

% \subsection{Class aptent taciti}

% \lipsum[6-7]

% \begin{enumerate}
%     \item Ut enim ad minim veniam, quis nostrud
%     \item Ut enim ad minim 
%     \item Ut enim ad minim veniam, quis 
%     \begin{enumerate}
%         \item Ut enim ad
%         \item Ut enim ad
%         \begin{enumerate}
%             \item Ut enim 
%             \item Ut enim 
%             \begin{enumerate}
%             \item Ut enim 
%             \item Ut enim 
%         \end{enumerate}
%         \end{enumerate}
%     \end{enumerate}
% \end{enumerate}


% %---------------------------------------------------------------
% \section{Ut enim ad minim veniam, quis nostrud}
% %---------------------------------------------------------------

% Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Nulla non arcu lacinia neque faucibus fringilla. Vestibulum erat nulla, ullamcorper nec, rutrum non, nonummy ac, erat. Aliquam erat volutpat. Proin pede metus, vulputate nec, fermentum fringilla, vehicula vitae, justo.\footnote{Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation.} Etiam dictum tincidunt diam. In laoreet, magna id viverra tincidunt, sem odio bibendum justo, vel imperdiet sapien wisi sed libero. Nulla est. Maecenas fermentum, sem in pharetra pellentesque, velit turpis volutpat ante, in pharetra metus odio a lectus. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. 

% \begin{lstlisting}[caption={~Zbytečný kód},label=list:8-6,captionpos=t,float,abovecaptionskip=-\medskipamount,belowcaptionskip=\medskipamount,language=C]
%     #include<stdio.h>
%     #include<iostream>
%     // A comment
%     int main(void)
%     {
%         printf("Hello World\n");
%         return 0;
%     }
% \end{lstlisting}

% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% % alternative using package minted for source highlighting
% % package minted requires execution with `-shell-escape'
% % e.g., `xelatex -shell-escape ctufit-thesis.tex'
% % \begin{listing}
% % \caption{Zbytečný kód}\label{list:8-6}
% % \begin{minted}{C}
% %     #include<stdio.h>
% %     #include<iostream>
% %     // A comment
% %     int main(void)
% %     {
% %         printf("Hello World\n");
% %         return 0;
% %     }
% % \end{minted}
% % \end{listing}
% % %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Nullam feugiat, turpis at pulvinar vulputate, erat libero tristique tellus, nec bibendum odio risus sit amet ante. Aenean id metus id velit ullamcorper pulvinar. Fusce wisi. Integer lacinia. Aliquam id dolor. Pellentesque pretium lectus id turpis. Suspendisse sagittis ultrices augue. In laoreet, magna id viverra tincidunt, sem odio bibendum justo, vel imperdiet sapien wisi sed libero. Sed ac dolor sit amet purus malesuada congue. \cite{Crochemore2002}

% Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci. Duis viverra diam non justo. Curabitur ligula sapien, pulvinar a vestibulum quis, facilisis vel sapien. Duis condimentum augue id magna semper rutrum. Aliquam ornare wisi eu metus. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Vivamus ac leo pretium faucibus. \cite{Motwani2014}

% %---------------------------------------------------------------
% \subsection{Ut enim ad minim veniam, quis nostrud}
% %---------------------------------------------------------------

% Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Nulla non arcu lacinia neque faucibus fringilla. Vestibulum erat nulla, ullamcorper nec, rutrum non, nonummy ac, erat. Aliquam erat volutpat. Proin pede metus, vulputate nec, fermentum fringilla, vehicula vitae, justo. Etiam dictum tincidunt diam. In laoreet, magna id viverra tincidunt, sem odio bibendum justo. \cite{Sestakova2018} 

% \begin{table}\centering
% \caption[Příklad tabulky]{~Zadávání matematiky}\label{tab:matematika}
% \begin{tabular}{l|l|c|c}
% 	Typ		& Prostředí		& \LaTeX{}ovská zkratka	& \TeX{}ovská zkratka	\tabularnewline \hline 
%  	Text		& \verb|math|		& \verb|\(...\)|	& \verb|$...$|	\tabularnewline \hline
%  	Displayed	& \verb|displaymath|	& \verb|\[...\]|	& \verb|$$...$$|	\tabularnewline 
% \end{tabular}
% \end{table}


% Nulla est. Maecenas fermentum, sem in pharetra pellentesque, velit turpis volutpat ante, in pharetra metus odio a lectus. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Nullam feugiat, turpis at pulvinar vulputate, erat libero tristique tellus, nec bibendum odio risus sit amet ante. Aenean id metus id velit ullamcorper pulvinar. 

% \subsubsection{Class aptent taciti}

% \begin{definition}[Optional label]
% Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{definition}

% \begin{example}
% Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{example}

% \begin{theorem}
% Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{theorem}

% \begin{proof}
% Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{proof}

% \begin{corollary}
% Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{corollary}

% \begin{proposition}
% Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{proposition}

% \begin{note}
% Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{note}

% \begin{remark}
% Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{remark}

% \begin{lemma}
% Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Fusce suscipit libero eget elit. Etiam dui sem, fermentum vitae, sagittis id, malesuada in, quam. Aliquam id dolor. Curabitur bibendum justo non orci.
% \end{lemma}

% \lipsum[1-2]

% \subsection{Class aptent taciti sociosqu}

% \lipsum[4-5]

% %---------------------------------------------------------------
% \chapter{Lorem ipsum}
% %---------------------------------------------------------------

% \begin{chapterabstract}
% 	Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis. Sed vel lectus. 
% \end{chapterabstract}

% Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Suspendisse sagittis ultrices augue. Donec ipsum massa, ullamcorper in, auctor et, scelerisque sed, est. In sem justo, commodo ut, suscipit at, pharetra vitae, orci. Pellentesque pretium lectus id turpis. \cite{Kopka2004}

% \section{Donec odio tempus molestie}

% \lipsum[2] \cite{def:1, def:2}

% \subsection{Class aptent taciti}

% \lipsum[2-3]

% \begin{description}
% \item[Kapitola 1] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis.

% \item[Kapitola 2] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis.

% \item[Kapitola 3] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis.

% \item[Kapitola 4] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Curabitur sagittis hendrerit ante. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos hymenaeos. Cras pede libero, dapibus nec, pretium sit amet, tempor quis.
% \end{description}

% \lipsum[2]

% \section{Lorem ipsum dolor sit amet}

% \lipsum[3-5]








% Cíle práce

% \chapter{Analýza a návrh}
% \begin{chapterabstract}
% V této kapitole provedeme analýzu požadavků a návrh včetně zdůvodnění všech rozhodnutí.
% \end{chapterabstract}


% \section{Analýza}

% Přidáme odstavec Text --- zejména ten odborný --- je nutné členit na odstavce. Každý odstavec by se měl týkat jednoho tématu, myšlenky\dots{} Odstavce od sebe musí být vizuálně oddělené. K~tomu existuje několik vhodných stylů, které si popíšeme v jedné z následujících kapitol. Odstavce mohou být různě vysázené. V odborných textech je běžná sazba ``do bloku'' \enquote{ooofoof}. Při ní je nutné vhodně měnit mezislovní mezery. Jejich doporučená velikost je 0.25--0.33 čtverčíku.

% Požadavky jsou těchto typů:
% \begin{description}
% \item[funkční]objasňují, co se musí udělat a identifikují nutné aktivity;
% \item[nefunkční]jsou všechny, které nejsou funkční. Typicky mezi ně patří:
%     \begin{itemize}
%         \item výkonnostní
%         \item designové
%     \end{itemize}
% \end{description}

% \subsection{Funkční požadavky}

% Funkční požadavky této práce jsou:
% \begin{enumerate}
%     \item získat zadání,
%     \item sepsat práci,
%     \item včas odevzdat,
%     \item obhájit \footnote{Když se zadaří}.
% \end{enumerate}

% \section{Tabulky}

% V tabulce 3.1 najdete možnosti, jak získat body v předmětu BI-DPR.

% \begin{table}

% \caption[do seznamu]
% {Bodované činnosti v DPR}

% \begin{tabular}
% {p{3cm}| |r|c|}\hline
%      činnost & body & povinná\\ \hline\hline
%      Zpracování a odevzdání zápočtového projektu (rozpracované bakalářské práce) & 30 & ANO\\
%      test z typografie & 10 & ANO\\
%      test z citací & 10 & ANO\\
%      Udělení bodů od vedoucího bakalářské práce & 20 & NE\\
% \end{tabular}
% \end{table}  

% \begin{figure}
%     \caption{Logo. Získáno z \url{https://www.cvut.cz/logo-a-graficky-manual} }
%     \centering
%     \includegraphics[width=.4\textwidth, angle=45]{text/1579868817752.jpeg}
%     \label{fig:my_label}
% \end{figure}

